35度，非洲人生活如常，暖化撚大叫全球暖化

30度，中東人表示天氣清涼，暖化撚 office 開冷氣，在 facebook 提倡減少用冷氣

25度，新加坡人著冷衫，暖化撚認為冬天就快消失

15度，學生都穿冬季，暖化撚沒有開暖爐，只係要求室温限制在 25 度

10 度，人人都著羽絨，trump 在 twitter 恥笑暖化撚，暖化撚開始 spin 去氣候反常

-10 度，全球陷入冰河時期，暖化撚：全球暖化引致氣温下降

香港10度 = -50度
香港30度 = 200度

駁唔到

香港濕凍全世界最凍，凍過北極
香港濕熱全世界最熱，熱過非洲

到底話全球暖化係假班友係咪冇讀過書=,=

濕凍同濕熱會擴大氣温轉變嘅幅度

我學咗多年經濟學，氣候呢啲點會難到我

擺明，講到好似唔係凍就熱咁

要求温度平等，停止用凍同熱去分析温度

好似之前有一單新聞係住喺廣州嘅黑人 覺得廣州太熱 所以返咗非洲

想攬住email取暖

幾時輪到你

miss pun